呢啲喺咪叫做「屌票」嘅最高境界？

歐洲議會選舉，據說是比利時某票站……

做緊咩呢

佢投嗰嗰肯定贏啦 多咗成億人投佢

我都係咁投容海恩

個阿伯望住

「我常跟行家講，周董是我的偶像，工程搶過來不必自己做，十億先拿走五億，接下來發包兩轉三轉，四、五、六、七、八轉，想辦法偷工減料，再下來跟營建署勾結，追加三五億預算，這個工程下來，我看你起碼拿掉七億，你分給我們這們一點點的錢，你還有良心阿 ？！」

有無人有睇過黑金？

點影到相？